你窮，連d fd都唔屌你

讀書個陣
成績最差個個
仲坐過
出返黎
d社工介紹佢
做份燒焊
而家座底20k+
足工唔止
有車有盛
一年去幾次泰國
自己當年
屋邨學校
成績算好好
個陣香港電台
仲有bbc聽
晚晚聽
學鬼佬口音
每朝返學
攞份免費standard睇
屋邨仔黎講
算係好好
成日俾人問功課
抄功課
冇乜邊個入到u
自己係其中一個
出到黎
打份12k clerk
卅歲人
連清潔阿姐
群姐個type
都當你狗咁喝
連垃圾清個level
都不如
舊年reu
返返去
見d先生
真係唔敢講
自己咩身世
淨係講邊行
間公司做咩
唔敢講做邊瓣
d人就以為我
係話得事個隻
等於你話做銀行
其實sell信用咭
等於你話做政府
其實外判文員
等於你話做餐飲
其實洗碗
d先生仲要
老懷安慰咁既樣
個日真係好難捱
唔敢正眼望佢地
之後食放題
個個係度講
去邊去邊
serve過d咩名人
睇中邊區上車盤
有d又講車
有細路既
又講讀迦南定st cat
冇細路既
又話舊年自駕遊
去小樽睇雪又盛
我真係呆左
全程呆坐係度
淨係識得食
扮肚餓
扮食唔飽
心諗
只係想快d夠鐘
俾下一轉
個晚真係知
咩叫背脊骨落
有個稍為同我熟些少
都係成績好個類人
問我做乜咁靜
係咪唔舒服
我話冇呀
之前開左兩晚ot
覺都冇訓就出黎
不過睇得出
佢睇得出
因為算係熟d
由細識到大
拮起條尾
點會唔知
跟住佢冇講咩
up一up頭
拍一拍我膊頭算
佢都冇講咩
都係人地問到先答
其他人飲飽食醉
繼續9up
我地就嗌多份油甘魚
整多個鍋
一碟天婦羅
兩份食
不過都好少揾我
而家d fd
見我唔聲唔盛
都冇主動叫我出黎
只不過
名義上
係個group一份子
成卅歲人先知
成肚墨水
都唔及
你屋企有水
呢個世界
永遠都係
睇你外在
錢
外型
口才
地位
再睇你內在
努力
付出
學識
內涵
做左卅年人
行左咁耐
付出咁多
到頭來又點
本身諗住睇
反斗奇兵4
獅子王
細個老母同自己睇
到自己大個
講真
真係冇共鳴
講到尾
都係強者既故事
你打輸左
你就係廢
企係邪惡一方
早死早着
joker 刀疤 killmonger
子浩 靚坤 丁有康
呢d
先至係男人浪漫
講真
做咁耐人
唔想再講d咩
唔想再借人把口
黎呃自己
好多野
得就得
唔得就唔得
係就係
唔係就唔係
冇人會可憐你
永遠都係睇結果
再用努力黎解釋
而從來唔係
你努力
就有人讚你
人生就如此殘忍
如此現實
有時食晏
落茶記
連serve你都費事
經過d高級商場
連看門口個個
都心諗
你有咩資格黎呢度
溝唔到女
出去玩
連d女都嫌棄你
講真
所有野
都係條件
有時係街
見d古惑仔
拖住條model級正女
真係好正
正過明星
不過又抵佢
六吋一二
樣又ok
揸架type r
我呢d
每年行書展
買寫真
遇着d女簽名會
見面會
都唔敢合照
本身捧開super girls
以前捧hotcha
每次開show
出event
都係離遠望
不過講真
冇後悔過
明星就係明星
凡人就係凡人
各不相干
保持距離好d
其實我呢世人
做錯咩
樓下譚仔
新移民阿姐
15k
揸巴士24k
街市賣魚800蚊日
degree holder 12k
gpa 3.6x
不過又咁講
香港揸巴士24k
印度讀mbbs
10k都冇
咁講冇得講
有時諗
唔需要邊個
對自己好
唔需要
同邊個好
講真
做咩都補償唔到
咁多年黎
受過既委屈
但其實呢d委屈
已經唔算d咩
當你心淡
唔再相信d咩
連自己都唔信
就冇話咩
委唔委屈
取而代之
係每日好似
得返個殼
有飯食就食
有工返就返
放左工
漫無目的
係條街度行
邊度都唔想去
亦冇邊度想去
諗返以前
着校服個陣
讀書
你俾唔俾心機
自己話事
出黎揾食
最慘
唔係你懶
你話你放啤
俾人屌
係你抵死
但原來
九成唔關你事
淨低個一成
你幾俾心機
都因為另外九成
控制唔到
任人操生殺大權
而被屌
人為刀俎
付出幾多
到頭來
為人作嫁
連自己都冇埋
去到呢個年紀
唔再相信d咩
連自己都唔信
其中一樣
最大感觸
就係有d野
有d經歷
明明發生過
但而家諗返起
都好似好唔真實
好荒謬
難以置信
不可思議
但又真係發生過
係自己身上
成日以為
以為諗d咩
做d咩
糾正d咩思想
就救到自己
以為呢兩個字
毀我一生
原來冇人救到我
自己都救唔到自己
唯有硬食
付出幾多都係哂氣
年紀越大
所有野都越陌生
去到呢個年紀
已經唔再聽勵志歌
睇心靈雞湯
唔再相信d咩
你唔係我
你唔知我發生咩事
每朝搭車
等三四班地鐵
一路等一路諗
每朝咁多條綫
每條綫咁多班車
每班車咁多卡
每卡咁多人
自己真係可有可無
但有d野
自己唔講
冇人會幫自己講
講完冇用
但唔講就屈死
即使係網上
一個角落

好似之前睇過啲類似嘅嘢係咪又係你黎

做
咩成
日要咁
打字呢

去到呢個年紀
唔再相信d咩
連自己都唔信
呢三句鐵膽黎
再賭：樓主覆人我切柒

咁樣
打字
睇得
好辛苦

又人大咗系列

到咗
三十歲人
仲講成績
其實
有冇諗過
人哋
根本唔在乎
做人
最緊要
係識做人
而唔係
識讀書
點解
要咁打字
真係
睇得
好
辛
苦

我屌
你老母
個
臭化
閪
你
打字
打撚到咁
真係唔死
都冇撚
柒用呀
屌你
老母
！

起底望咗幾篇
見到你啲停頓
感受到唏噓嘅感覺
樓主加油

12k
你無轉工無加人工？
保安都高人工過你

你都幾煩吓，睇咗幾行冇睇

好多香港人都係咁
所以好多人上街

樓主
想講
無論
讀書
幾勁
都唔及
父幹

人地
贏在
起跑線上

每日
都要
提自己:

冷靜D照下鏡
睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

一見到你啲排版就記得又係你條叫春友

年紀大過你，學歷高過你，人工低過你
想同你講，搵幾多錢唔係一切，夠用就得
我D舊同學，學歷低、無理想，但搵到錢，有車有樓有老婆
我一D都唔羨慕
當然我想有多D錢，但如果要用佢既人生黎交換，我寧願窮
你太過俾主流社會既思想框死自己
就咁睇你呢個 post，我覺得你最大問題係人生無追求
如果有想做既野，自然會識到志同道合既人
就算窮，個人生起碼有意義
我明白窮果種壓力，我都受緊，但我會咁睇︰我唔係窮，我係買緊好撚貴既野，呢樣野好少人買得起
呢樣野係我既人生

正宗負面撚放負

我 F5 都無 grad 都搵得多過你..
不過我最辛苦個啲日子你可能都笑緊我

屌 好似係呢個

睇你排版,會考都應該攞u

其實
你
咁撚樣
打字
都仲搵到
萬幾蚊
一個月
算係咁啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

屌你老母又人大左

懶係上進咁
係上進就唔撚會打呢份工啦
根本驚麻煩驚呢樣果樣
死廢柴
抵你廢嫁